(Jupas揀科)不要說：跟興趣排。試著說：揀唔討厭既搵食科

除非你"興趣"係好中意睇人排牙/湯開人個肚/讀二萬個條例+case/計投資產品價值

穩穩定定起碼做中產先

好鍾意入地盤

Ching 識貨

bba呢

ching嘅興趣係乞食
利申 商科

跟興趣排最重要
樓主擾敵

唔洗讀直接去做都得啦

除左q fin同 bba law, 其他直接讀cs仲著數

認真嗰句
你有興趣既科目未必係你真係鐘意既科目
你讀落去就知啲內容同你想像中唔同
因為中學根本無時間同唔夠information比你了解大學既科目其實讀咩
老實講 啲大學info day我個人覺得係廢既

p.s. 以為自己有興趣讀psyc
無讀到後去sit左半個sem堂
發覺自己原來唔係咁鐘意
好彩夠分都無去讀